其實無牌租車自駕遊啲人諗乜？

台灣泰國租綿羊仔要國際牌但舖頭啲人唔會睇所以照租到，但其實真係揾命搏⋯⋯

便就係便，方便係方便，分分鐘便過自己去搭車，但其實真係好撚危險

啲人話綿羊仔車速唔快，啲地方又有專比電單車行嘅專用線，但其實危險唔係因為車速係因為路面突發嘅事，先唔好講你架車揸唔揸得掂，路面經驗小已經死得

見好多無牌嘅人去租車，就算你揸得掂，你根本無路面常識，打燈、轉彎、左右望呢啲根本完全都唔識唔熟

就算有專用線，都唔代表你可以咩都唔理然後就靜係望住條線揸，唔熟路又要睇點行，又要睇住條路
，又要睇有無on9司機揸揸下撞埋黎，幾時比油幾時剎車，點剎，用咩力度唔會搞到自己

真心覺得一個無牌就咁去租車自駕遊嘅人唔諗下自己安全，都諗下出左事老豆老母會有幾擔心，唔諗老豆老母，都諗下你會唔會搞到其他人

真心啲法例可唔可以嚴厲啲，唔好比班on9以為自己揸得掂架車就好撚醒

就係咁 不服來辯